[尋人jj]琴日下晝970坐我隔離條友

唔該晒你去到華貴叫我落車
瞓到迷迷糊糊唔記得多謝你

但我唔撚係喺華貴落車